有時真係覺得啲full time sales明恰啲part time

計落人工又多過pt 但pt就做埋佢地個份
仲要諸多要求 又要準時收工 話公司吾會出ot糧俾Ft 要執倉執floor又要去cashier到扮忙
啲勞碌野俾晒pt做 自己就匿係倉玩電話扮執貨
鬼吾知你係入面做乜鳩咩
公司守則又吾遵守 又要期望啲pt做到足
仲要教新pt做野 自己又做吾好 如何服眾？
香港服務業咁柒樣 都係因為你班仆街 翻工淨係諗住點hea 偷懶真係冇問題 你無時無刻都諗住點去偷懶就係一個大問題 我挑 你老母

係
但吾你老母